［七月新番］梵蒂岡奇蹟調查官

【STAFF】
原作：藤木稟（角川ホラー文庫刊）
キャラクター原案：THORES柴本
監督：米たにヨシトモ
シリーズ構成：水上清資
キャラクタ―デザイン：岩倉和憲
美術監督：古賀 徹
色彩設計：日野亜朱佳
撮影監督：黒澤 豊
編集：近藤勇二（REAL-T）
音響監督：岩浪美和
音響制作：グロービジョン
音楽：藤澤慶昌
音楽制作：ランティス
OP主題歌アーティスト：SCREEN mode
ED主題歌アーティスト：岡本信彦
アニメーション制作：J.C.STAFF
製作：「バチカン奇跡調査官」製作委員会

【CAST】
平賀・ヨゼフ・庚：岡本信彦
ロベルト・ニコラス：諏訪部順一
サウロ大司教：江原正士
ローレン・ディルーカ：斉藤壮馬
ビル・サスキンス：安元洋貴
ジュリア司祭：遊佐浩二
平賀良太：代永翼

個pv 幾吸引 同埋 有人話小說好睇 決定試幾集

我大膽預測最後變腐女番

都預左有啲腐 不過如果好睇就無所謂啦

バチカン奇跡調査官 #01 「主の支えによりて我は目覚める」

氣氛營造得還可以 係個節奏有啲快 後面啲鏡頭切到呢

神父嚟講啲架生會唔會pro 左啲

差唔多調查官

本身以為淨係柯南式推理 點知有哂lab 啲 架生

比想象中好同予計一樣同91DAY一樣開頭無人睇

聽個名好似以前套聖魔之血

強大腐爛氣息

實會有耶人:異教/睇完味算

幾好睇

呢類一張封面人設就殺晒

入嚟J聲